[圍魏救趙] 反攻! 佔領魔警宿舍，男姦女殺，攻大學魔警自然回防

反攻! 佔領魔警宿舍，男姦女殺，攻大學魔警自然回防。

全港幾十棟狗宿，大家各區開花

Over左囉
我對男人無興趣

入面班仆街有槍

11.14 曙光行動 繼續三罷

車箱入面尿袋著火我都唔想嫁

仲好，增加武器儲備。

推

Gay post

男姦女殺

This

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

負評因為男姦

physcialy 嚟講咁做係最實際

GAY

is

Great

千祈唔好咁做

由下面bbq上去我知我黑心

唔覺黑心

琴日葵涌邨有板 3隻鬼有槍係樓下等你

一諗到男姦就

Emm......

唔好搞人屋企人

知唔知咩叫以眼還眼？強姦咗咁多女仔唔洗還？強姦一定係男人做架啦